唔好唔記得扯裙事件

雖然事主講咗自己嘅情況已經okay
但香港人其實真係會好善忘，好快唔記得
而且香港黑社會做嘅野越黎越過份
慢慢人就會開始淡化、合理化事件
我要大家記住香港警察唔只係黑社會，仲係強姦犯。
侮辱女性、侵犯人權，絕不能容忍！

呢單野，我地必須追究到底！！

唔好唔記得天水圍仲要搵咗幾十人！！！

強姦犯
黑社會

推

有冇人dm咗女權係有回覆

停止侮辱女性

追究到底

憤怒是必須的

咩事